演出業協會提出暫時將演唱會公開發售門票比例上限 由最少3成改為1成

（2）為業界增加經營彈性，調整銷售門票比例：由於市況不明朗，建議政府為主辦機構提供更大營運彈性，例如暫時將公開發售門票比例上限由最少3成改為1成，讓演出業可以爭取更多贊助商支持，一方面有助改善經營環境， 另一方面更可幫助贊助商推廣其品牌。

前提係近排因為反送中條例所以取消咗好多演唱會，所以演出業協會就發聲明提議四點改善措施（詳情可以睇報導，唔貼哂出黎啦）
其中一點，最令大家關注嘅就係將公開發售門票，由原本嘅三成改為一成
令原本已經好黑嘅黑洞座位表變成全黑咁濟
逼大家去幫襯個班贊助商去換演唱會飛

一成食自己啦仆街

黃牛價賣票，再原價退票

支持！反正我都買唔到，一齊唔好睇，攬炒

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link